依家係議案明知唔夠票都有效果既時機

盡量多提案查嘜查乜，建制派一唔通過又包圍你一日半日。通過就正式入程序查。

議員做返議員要做既野，咪成日係d 佔領區同人吹水消民氣。

推

建制派投反對票 下年立法會選舉可以攞出黎binc

正解

係怕過到hea查啫